我諗60年代嘅香港都無而家呢D屋嘅環境咁惡劣，跟本唔當租客係人！

九龍城寨